[深入險地] 知唔知點解大陸每日確診人數咁低，原來每個社區每日只有一個核酸檢測名額。

陳秋實接班人係武漢擔任公民記者，成功採訪到真實武漢情況，現時外媒同香港駐武漢記者都匿晒入酒店個龜殼入面唔敢出街，同黨媒一樣統一口徑，大陸人只可以靠自己了。

條友成功入到百步亭，社區管理既人黎到講漏嘴。

嫌太長可以由12:51 開始

百步亭社區成百幾棟樓，每日只係得一至兩個核酸測試名額。

推

隱瞞正啊！快D開工爆大D

好似今個星期開始已經冇晒test 用既試劑

没事儿

比人捉左

其實比佢驗到又點
咪又喺等死

佢被發燒被隔離了

Cls

咁快

Pish
希望人冇事

推爆佢‼️‼️‼️

維尼同病毒傾好左29號要0麻
洗鬼做測試咩

會唔會直接被火化

同陳秋實一樣冇人知下落

快D復工啦
全民爆發GO GO GO